入嚟講講上堂無聊果時你做乜野？

我會選擇睇下連登，畫下畫咁。

逼自己抄notes 保持住唔瞓著

實有人講打飛機

真係刺激啲

利申 試過